三星做唔到iPhone個種完美備份同還原手機?

如果三星舊機換新機做唔做到, 即係APP 內面既野一樣完全回復

華為都得啦

唔得？

呢個年代點會做唔到

Titanium backup都屈咗你機啦

你係指連銀行app果啲都唔洗重新認証？

三叔換三叔用kies咪做到，不過要駁電腦

smart switch lo on9

相信依一啲唔係backup program做到既範圍，而係隻銀行app本身既限制

iPhone 都做唔到wo

早排換手機
超煩

銀行app要重新認証不特只
有d銀行app仲要先係舊手機取消左個手機保安
先可以係新手機認証

銀行都算易搞

2FA先煩
一直用開google authenticator
仆佢個街
原來無得轉移無得backup

好彩舊手機未放走
唔係真係大撚鑊

銀行apps，唔同廠android轉換要搞一輪，好煩。ios唔使。

話AN做到既麻煩俾個教學出黎
最近想轉機

You’re not alone

又話iCloud backup restore 十拿九穩嘅

google authenticator ,icloud

iphone做到9成9
android做到9成幾，但每樣都有少少甩漏

咁多年都做唔到類似icould 既野

ios都要喎

所以換機一定要keep舊機

唔好理d on9啦 咪由佢自hi